
                      Indescriptible malisima, previsible, una serie B con un presupuesto tan grande como los mamuts de este despropósito.
¿ los hombres prehistóricos sabían hacer telescopios ? o a caso ¿ convivieron los egipcios con los del neolítico ?
        
            